{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 서피랑"
    },
    "text": "統営ソピランモーテルは徒歩旅行者に最適な位置にあります。 ここはすべての統営観光地の中心に位置しており、常に清潔で親切なサービスで常にお客様に最善を尽くしています。 徒歩旅行者のための最適な宿泊施設で、統営中央市場、東ピラン、海底トンネルなど様々な見どころが周辺にあり、楽しい休息が楽しめます。 周辺の案内を見ますと、統営中央市場までは約700m、徒歩10分、港旅客船ターミナルまでは約400m、徒歩5分の距離です。 東ピラン壁画村までは約1km、車両3分の距離で、海底トンネルまでは約2.5km、車両7分の距離です。 また、李舜臣公園までは約2.7km、車で8分の距離です。 徒歩特価のお客様の車の駐車時に駐車料金が発生し、一部の客室は禁煙です。 ペットの同伴入室は不可能であり、退室時間が11時以降の場合、追加料金が発生する場合があります。 また、ヤノルジャ会員特典は祝日(前日を含む)、特定日、オンシーズンには時間と料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営ソピランモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "統営ソピランモーテルはすべての統営観光地の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営ソピランモーテルの周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "統営ソピランモーテルの周辺には統営中央市場、東ピラン、海底トンネルなど様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "統営中央市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "統営中央市場までは約700m、徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "港旅客船ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "港旅客船ターミナルまでは約400m、徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "東ピラン壁画村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東ピラン壁画村までは約1km、車両3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海底トンネルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海底トンネルまでは約2.5km、車両7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "李舜臣公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "李舜臣公園までは約2.7km、車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "統営ソピランモーテルでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、統営ソピランモーテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "統営ソピランモーテルでの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "徒歩特価のお客様の車の駐車時に駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "統営ソピランモーテルの一部の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、統営ソピランモーテルには一部の客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間が11時以降の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、退室時間が11時以降の場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はいつ利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は祝日(前日を含む)、特定日、オンシーズンには時間と料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 504
    }
}